螞蟻孖展息堅持要收既Brokers討論區

記住佢地

駛唔駛開番個螞蟻孖展收息苦主大聯盟呀？

個網都冇寫邊d銀行堅持要收

on99

收係道理 唔收係人情
jm9

唔收你係人情，收你係道理
有咩好嘈

總之一通就唔退啦

錢又借比你
賭場入場券又幫你拎埋
收你少少息都唔得？
包賺包生仔咩

一通果＄5.5手續費都唔肯退

其實由一開始入紙去抽，就已經係投資嘅一部份
然後就係
投資涉及風險⋯⋯

苦主快啲入嚟
等我祝福你全家破產仆街死
玩中資咁開心牙你班賤畜

喂屌你一通呢?冇左影

no IB??

中銀條仆街

又要借錢，又要屌，肉鳩酸

預左硬食, 但IB 肯回水
外資大行

全退

Dear Client,

We appreciate the frustration felt over the unexpected halting of the Ant Group Co., L td. IPO on the eve of its allocation date.

To help relieve the frustrations we all experienced from this event, Interactive Brokers will be refunding your related Application Fee & Interest charges in full. We expect the refunds to be credited to your account over the next few days.

We value your business and look forward to your participation in future HK IPOs.

Sincerely,
Interactive Brokers Client Services